香港！仲有得救！！！

香港仲有最後嘅防線
我地仲有熱血公民
你同我都會相信嘅

共產黨b 隊